心裏知道與你各有各要走既路

纏綿左差唔多三個月 都知道一定唔會有結果
你記得黎m唔好飲凍野
唔好成日唔食嘢
唔好再咁夜訓又咁早起身
好啦 我會慢慢放低你
原諒我 不想再見。

好唔開心 有無人可以開解下我

男朋友話要分手

都話AC幾個人用緊